「最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何」

回魂夜經典對白

獨立思考好重要 記住入機場係為左咩

最後 點都唔割